路透社: 調查發現 hack萬豪酒店客戶資料既手法 同中國hackers做法一樣

Exclusive: Clues in Marriott hack implicate China
Marriott said last week that a hack that began four years ago had exposed the records of up to 500 million customers in its Starwood hotels reservation system.

Private investigators looking into the breach have found hacking tools, techniques and procedures previously used in attacks attributed to Chinese hackers, said three sources who were not authorized to discuss the company’s private probe into the attack.

That suggests that Chinese hackers may have been behind a campaign designed to collect information for use in Beijing’s espionage efforts and not for financial gain, two of the sources said.

While China has emerged as the lead suspect in the case, the sources cautioned it was possible somebody else was behind the hack because other parties had access to the same hacking tools, some of which have previously been posted online.

都算好刻制 check 清楚先開洗頭艇
再過幾年 直頭廢事check , 求其的左上去先算